2017 KBS 歌謠大祝祭

一部ＭＣ：Irene、Jin(BTS)、燦烈、SANA
地點：首爾汝矣島KBS電視台音樂廳
時間： 19：30～23：10

Official Stream

push

開始

推
好似無乜人睇

冇人
MMM

今年唔知點解都冇人睇
可能D團同上年差唔多

今年少過上年咁多都叫差唔多

開場mamamoo都唱左好似成4首

上年多好多其他團
今年上節目好多都2017最紅

得MBC算多團睇

今年唔知咩事咁少團參加就真，sbs已經少，估唔到kbs仲少，仲要靠自家制the unit撐場，完全冇慶典feel

好長...

twice 出左未？

罷工
kbs連演藝大賞都cut埋
等我仲諗住睇Unnies

罷工搞到special stage都冇曬
E家只係音樂節目果D年末show only

睇咗sbs歌謠大戰已經唔需要睇呢個